想問除左成龍，有冇香港藝人紅得譚詠麟？

如題

譚詠麟大陸都唔算好受歡迎

老譚收皮啦

牙fred

張學友

你見識小

冇

Donnie Yen

冇人識得宇宙gem

李小龍？

譚伯啲蝗語真係不敢恭維

定係你個「紅」字有其他意思？

汪阿蛆

上到紅白

你當劉華同學友係咩

校長老啦 新一代冇人識佢啲歌

日本點會有人識墮地綠茶